好大壓力。。諗買樓諗到出疹。。。

就黎迫死我。。。

買左你應該生皮膚癌添呀
係咁跌
緊係唔好諗住等跌到咁上下先啦

今年YEAR 3

想試下搵學校社工傾。。。

搵你老母傾啦

租樓日日賺

邊個叫你入左1177

租樓啦 依家買樓真係等跳樓

連登大拿拿月入兩萬九公務員坐擁大拿拿三球八首置淡淡經濟分析師正義的花生：)話等到出年先買

有冇人明。。

你叫完雞出架 唔好賴買樓啦

我冇做愛好耐了

出疱疹？

Stress rash

宜家儲錢，不花錢叫雞

考DSE個時先賣400萬

宜家650萬。。。。

好大壓力。。。

學低置賤種山林道住青山醫院咪唔使煩

未GRAD

唔明

連登冇學生哥諗買樓？

不嬲認真

正常大學生都有收入